唔知兩年前比黑警撻落地制服嘅靚腳學生妹今時今日發育成點呢？

樓主是該黑警。

屌你老母
憨居當有趣

唔怪得樓主戰鬥力咁高

Share下舊聞，有咩咁戇居？

社會運動係香港人嘅悲哀
咁都攞黎玩真係……

呢單新聞關社運乜嘢事，你有冇㩒入去睇？

我唔係ptu...賓咪屈

sor
太多波台狗周圍引戰（甚至去到呈然台）
呢次真係要道歉

你柒撚到

我唔係賓...sir咪屈

錯就認
打就企定

有乜7？
又唔係唔認、劣兜、賴皮、走數

又係你引戰狗
p牌麻煩溫和d ok？

做左佢女朋友

其實呢單野同社運冇關係㗎喎
發生日期係19年1月
同埋本身係一男一女爭執

反?

想屌

認左衰仔
Su mi ma sen

已經完全封鎖左佢
唔洗煩

你up咩。。。

不過咁
佢地咁樣對個學生妹
就真係諗下呢d係咪所謂最低武力制服
所以就算係正常社會都好
大家都可以反思下警權呢個問題

佢係講憨居 你柒左

佢柒到語無倫次

條能樣唔太色字

撚到佢

人恆錯然後能改

好少事
我得閒咪覆下lor
連登

屌個呀sir?

人地就天能 你就低能

唉，估唔到咁樣set陷阱玩我

扌立口拉

打交打得你咁過癮，抵你死啦mk男女
btw死黑警實想摸條女對腳

想奶

推

咁撚幼

成班淨係睇標題就衝出嚟柒

屌你老母咁多負評做乜鳩？

樓主成日比人誤會

條女襲警喎

你損失。

主動申請被block咁撚好笑

祝你第日個女比人撻沙魚dllm 死黑警

咁你咪好叻叻囉

痴線貼下舊聞都要block，我又唔係撐警，咁都得罪你？

Blocked

喂你地講唔講道理架，單嘢唔關社運事架喎，咁都要block？

見我叫佢黑警就知我唔係撐警啦，屌

佢勁柒

又係波台狗 真係好撚低質素

on9當有趣

請問share舊新聞有咩問題，會唔會係你自己誤判期待錯？

勁 廿幾萬會然編號笑p牌

討論區唔比討論？

好威呀傻閪

傻閪

你仲撚on9
但唔有趣

Haha block7個傻仔就岩

原來踩到波台狗條尾

ar迷呢位柒頭幾好笑
block埋先

屌，樓主原來係呢個人

叻啦叻啦

block埋我 唔該

ok 而家block

閣下似乎係支持共產黨，咁鍾意滅聲

Sorry踩到波台狗條尾

好痛呀傻閪

block左？

我叻唔叻唔知
你就好撚柒

原來你支持共產黨

唔緊要
你老母死生癌死咗我心情好返哂

block左？？

似係啦
波台反共先鋒黎

學生就是暴徙 點會唔覺社會運動事?

唔使同我解釋喎

你想block我一早就可以，唔洗等機會的

閣下似乎係支持共產黨，咁鍾意滅聲

好撚威呀傻閪

你老母u都未能讀
小朋友黎

藍田普巴識佢

cctai又衝哂入黎驚死柒唔切咁

25？

係都唔出奇佢地咁近

哇你25到痴筋

樓主老母比人屌得少

jiuming

有時真係唔好怪人歧視波台狗玩膠玩到上熱門抵畀人屌

玩乜嘢膠，真心想知喎...

block左？？？

由鳩佢地單機

其實邊忽玩膠

波台狗...

同cctoy講道理

起碼我冇掛p牌

幾錢q

五十步笑百步

ok

班友滅聲癲過共產黨

而家呢個時候仲執着熱唔熱門
on99的

.

原來又係一隻警狗

我最憎呢啲人，有人唔做做狗。

有邊隊球迷唔係狗

賣緊相

羅馬？

成班時事台垃圾亂比負皮 7左唔認
樓主我同你有過過節
但都勁尊重你最近一個月ge戰鬥力

大和解吧

樓豬
小妹迷上迷上拿卡的本領

cctoy不嬲慣性唔睇內容。

屌你老母臭閪
你老母個閪俾黑警屌

睇清楚先屌人ok？

樓豬傻系fc

點解咁講

你犯了十戒
耶和華給摩西約束猶太人行為的十戒）
1、不可信仰耶和華以外的神
2、不可為自己雕刻偶像，也不可作什末型像，仿佛上天，下地，和地底下，水中的[百物]
3、不可妄稱耶和華之名
4、不可在第六天之外的第七天工作，這一天應用來祭祀上帝
5、不可對父母不孝
6、不可殺人
7、不可姦淫他人之妻，女人不可與他婦之夫通姦
8、不可偷盜
9、不可作假見證陷害人
10、不可貪奪鄰人的房屋、奴僕、牛等一切財物

舊——出埃及記，20:3-17就記載摩西十誡
1．耶和華是唯一的真神，除了耶和華外，不可以有別的神．
2．不可拜偶像．
3．不可妄稱耶和華的名．
4．要紀念安息日，守為聖日．
5．要孝敬父母．
6．不可殺人．
7．不可姦淫．
8．不可偷盜．
9．不可作假證陷害你的鄰居．
10．不可貪愛你鄰居的房屋，不可貪愛你鄰居的妻子，僕婢，牛驢和他的任何東西．
…………………………………………………
聖經十誡 聖經 出埃及記 第20章:3-17節

1. 除了我以外，你不可有別的神。
2. 不可雕刻偶像，不可跪拜事奉它。
3. 不可妄稱耶和華你神的名。
4. 六日要勞碌做工，第七日是向神守安息日。
5. 當孝敬父母。
6. 不可殺人。
7. 不可姦淫。
8. 不可偷盜。
9. 不可作假見證陷害人。
10. 不可貪戀人一切所有的。

您收嗲啦，穌哥。

手

做乜？

究竟幾時先會單機到
我都比人叫單機好多次喇喎

可能你有日先會發現自己後悔當日開左個咁既垃圾post 搞到自己玩單機版lihkg

Btw blocked. Bye On9樓主

我記得嗰陣佢啲同學放咗佢哋兩個啲相出嚟
男嘅靚仔女嘅靚女
重點係完全唔似中學生

型到

波台狗blocked

拿蛇又引戰
我都差啲唔記得果時有單咁既野，未有cctoy既連登好撚美好，果時最爆都係濕疹殺人同埋金鐘M記

比人誤會

而家仲搵唔搵得返嗰張圖
好似係佢哋兩個攬頭攬頸然後背景係個摩天輪

死開啦 波台垃圾狗

做乜鳩

你入嚟我po叫我死開？

Block鳩條友

樓豬又要比人block了同咗基爾蛇道歉未

已封鎖會員 迷上拿卡的本領

記得條女對腳好撚正
有冇人more